到底日環食同食環署有咩關係？

世紀難題

我淨係知樓主同尷尬癌有關係

好撚認真麥來亂
Thx

一個仲係處

咁譚小環同大口環又有咩關係

我問你 你又問返我

今日係食環日

咁馬德鐘係咪鐘？

扑野好輕鬆

我來自德成 余德成

食環日